<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Dialogues xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
<statement>
  <dialogLines>
	 <line>Palo: Przyswajam dane!</line> 
	 <line>Palo: Baza wir... yy informacji zostala zaktualizowana</line>
	 <line>Palo: Nie wyglada na skomplikowany algorytm</line>
	 <line>Palo: Moje algorytmy uczace przynosza efekty.</line>
	 <line>Palo: Analiza danych ..zastosowanie heurystyki 2DTHM. </line>
	 <line>Palo: Nadpisywanie przestarzalych informacji </line>
   </dialogLines> 
	 <place>PaloLerning</place>
 </statement>
 <statement>
 <dialogLines>
	 <line>Elon: Palo, Teraz!</line> 
   </dialogLines> 
	 <place>OnKey</place>
 </statement>
 <statement>
  <dialogLines>
	 <line>Elon: .. i dlaczego uzyles czasowej dezaktywacji? Jestes cyborgiem, powinienes przewidziec tysiac scenariuszy w jedna sekunde. I akurat ten przegapiles?!</line>
	 <line>Palo: Zadanie nie bylo sprecyzowane. Mialem unieszkodliwic monitoring. Nie podales estymacji czasowej.</line>
	 <line>Elon:A jak poprosze cie o przebudowanie sie w transformersa i wymontowanie dysku twardego?</line>
	 <line>Palo: Skanuje w poszukiwaniu 'tranformers'..nie posiadam niezbednych danych aby zainicjowac restrukturyzacje. </line>
	 <line>Elon: Kuzwa! Stworzylem pierwszego cyborga-idiote. Pieprzyc taka robote...</line>
	 <line> </line>
	 <line>Palo: Przynajmniej zdobyles trzy czesci systemu.</line>
	 <line>Elon: Trzy czesci,trzy czesci.. co mi po trzech czesciach?! Jesli nie znajdziemy tej ostatniej zanimm uruchomia sie kamery to wszystko szlag jasny trafi!</line>
     <line> Znalazles w koncu jakies przejscie do tego labolatorium?</line>
	 <line> Palo: W promieniu 15 metrow znajduja sie drzwi do labolatorium numer szesnascie</line>
	 <line> Elon: Tak, tylko ze one ...</line>
	 <line> Palo: Kolejne drzwi znajduja sie w magazynie </line>
   </dialogLines> 
	 <place>Hall</place>
 </statement>
 <statement>
	<dialogLines>
	 <line>Elon: Tutaj nic nie ma!..Palo przeanalizuj mape bazy i znajdz te przekleta droge!</line>
	 <line>Palo:Zlokalizowalem polaczenie miedzy miedzy magazynem a laboratorium.</line>
	 <line>Elon:Gedzie do.. dobra, gdzie dokladnie jest to polaczenie?</line>
	 <line>Palo: Prawa sciana od wejscia.</line>
    </dialogLines>
	<place>WareHouse</place>
 </statement> 
 <statement>
	 <dialogLines>
	  <line>Elon: No,wreszcie na miejscu!</line>
	  <line>Palo: Odradzam. Lasery w ciagu sekundy zakoncza twoje funkcje zyciowe.</line>
	  <line>Elon: Jakie lasery? </line>
	  <line>Palo: Teren przy drzwiach.</line>
    </dialogLines>
	<place>Laboratory</place>
 </statement>
  <statement>
	<dialogLines>
	  <line>Elon: Stoj,Palo! Slyszysz to? </line>
	  <line>Palo: Wykrylem trzy formy zycia na lewo od wejscia</line>
	  <line>Elon: Tak,wiem.. nie mozemy tam tak po prostu wejsc.Jesli by cie uszkodzili moglibysmy stracic dane.</line>
	  <line>Palo:Jak chcesz sie tam wiec dostac?</line>
	  <line>Elon: Coz..oddawaj dysk i wlaz do srodka. Sprobuj sprowadzic ich do hallu.</line>
    </dialogLines>
	<place>Hall</place>
 </statement>
  <statement>
	<dialogLines>
	  <line>Elon: Pieprzony rzad ..najpierw rozwijaja przed toba wizje pieknego, bezpiecznego swiata, mamia cie ta utopijna wizja i obrazem twojej osoby jako bohatera, a potem okazuje sie, ze wszystko to klamstwo.</line>
	  <line>Palo:Odnotowalem sprzecznosc informacji. Czy nie bylo ci wiadomo,ze bedziesz tworzyl chipy wszczepiane ludziom?</line>
	  <line>Elon: Bylo..poniekad. Jednak przedstawiono nam to calkiem inaczej. One mialy chronic ludzi, nie zamieniac w bezmyslne zombi. I nie mialy byc niebezpieczne. Tymczasem tak wielu ludzi zginelo w trakcie testow.</line>
	  <line>Palo: I mimo to pracowales dalej?</line> 
	  <line>Elon: No przeciez, ze nie!Co ty sobie wyobrazasz?!Ze przychodze sobie rano do pracy wstawiam wode na kawe i w miedzyczasie zabijam tuzin ludzi?!Przeciez nic o tym nie wiedzialem! </line>
	  <line>Pracowalem w calkiem innym zespole, dopiero niedawno sie dowiedzialem. A zreszta co ja sie bede maszynie tlumaczyl. </line>
    </dialogLines>
	<place>ShootingGallery</place>
 </statement> 
</Dialogues>